大家點睇8490

好似唔錯

又水人接貨睇圖似1034 feel bo

即係點 小弟新手 0.55入左小小學下野

似係莊家想炒高佢然後一下子出貨洗倉暴跌,我係你就盡早放左佢

屌你老母樓主水鳩人接貨
又會升咗咁多日，今日無升無跌先出嚟開post講嘅
仆街死啦